GIT: https://gitee.com/ftgzs/FNLOG
▍版本信息
●FNLOG 开发版 
●FNLOG 1.0.3 Bate A1.1 R11.10
●FCOS内核-Z1

▍需求环境
▪PHP (5.2-7.0)
▪Mysql (5.1及以上)
▪WED (Nginx/Apache)
 
▍更新日志
#2017.10.27
-更新完善登陆系统!
#2017.11.3
-优化调用路径
-加入数据库配置文件
-排查无法识别数据库问题!
#2017.11.10
-因不连接MYSQL问题暂停对其实功能更新，近期开发持续收集该问题的进行排查!